［80後-90ws] 單身高質吹水群 食飯boardgm 運動活動

誠邀單身既你 ，可以比多個機會識多個朋友

只要你係25以上 （因為個個都25以上）
平時鐘意講野吹水 ，就可以入我地呢個群
最緊要開心 ，和理非，出黎玩下，吹下水，可能有機會識到下一任女朋友/男朋友。

由於群有30幾人，6成男，4成女。
主要入絲打為主，如有興趣pm me

Upnnn

Upn

Upnnn 招女生，男生要排隊

招絲打

Upnn